民建聯義工上門派糭 借勢攞人資料

頭先有個住我樓下嘅阿嬸禁門鐘，話幫民建聯做義工派糭。咁禮貌上都接左先，跟住就比左張民建聯卡片我，我已經諗緊仆街民建聯有冇咁好死

仆街之後佢就黎料啦
一路攞張紙出黎，一路問我啊媽電話幾號
原來想攞我老母資料。一睇佢張紙，痴撚線，寫晒成橦樓每個單位住嘅人啲名同電話。用藉口推左佢之後，佢即刻話寫我個名同電話比佢就得，我緊係求其作個名同電話比佢。寫完之後，佢講左一句，話佢要黎交數。

究竟民建聯比咩著數佢呢啲義工，要佢地跑數，同埋攞人資料黎做咩